依半年玩美股輸錢既入黎

點做到

Tsla zoom 玩呢兩隻夠啦 賺

有咩出旗姐，高買低賣，一路升唔敢買，下決心高J，震一震走Q曬

由三月輸近20%而家倒贏15
三月渣到而家真係唔會輸

3 4 5 6 7 月買都贏喇

邊到有震過 一路上左幾個月喎

油股RDS XOM 果幾間基本上都冇咩點升返

咁多個月仲渣住舊經濟股就死左佢算喇
同埋唔升都冇大跌
咁都輸到錢真勁

之前輸咗80k call 納g

啱啱我又買, 大家睇路

買美股都輸quit左佢啦 合埋眼科技股求其隊隻都fatfat

你試吓2月買SQQQ
坐到今日咪知

5月尾開戶
6月頭換摸頂
6月11 一棍

買左worx cpe

買航空郵輪坐晒艇

沽zm,蝕到仆街

真係好難做到，買d阿婆都識買既股都必賺

又係泡沫論?

驚咪做到 大插 個心頂唔順走貨咪做到 當你試過三月個單野 變成驚弓之鳥日日插 以為插完 再買 再插插到唔知到咩位來個快彈你心諗過幾日咪再插 點知一路升一路唔敢買 呢個心魔最難突破

Bntx 100蚊買